夏日熱辣辣之自家衲肉火鍋

夏日熱辣辣 好熱好熱
同屋企人一齊喺屋企開住冷氣打個衲狗肉邊爐
食完之後中毒入深圳人民醫院

材料：4大個蕃茄加少少胡椒粉做湯底，狗肉腸仔切粒，街市買新鮮冬菇狗肉餃子，冬菇切片，兩個烏冬

4大個蕃茄做湯底真係好夠蕃茄味，烏冬都索晒味

差d以為係老衲開post

真打烏冬

少年你太年輕了，你以為呢個forum真的有老衲嗎? 其實都是我變出來的，不信我換老衲個名回覆給你看看

唔駛啦，反正我信了

狗肉?

唔好咁大聲啦再俾衲狗聽到啦

老衲隻狗腳俾我斬咗落嚟做腸仔，佢已經發撚咗癲起勢吠

再俾佢聽到佢冇左一隻腳，我怕佢受唔住，喺深圳人民醫院出面咬死自己老婆之後自殺，客死異鄉

雞蛋6隻，糖2茶匙，再加啲橙皮